隻狗手掌生左粒咁既野，有冇人知是乜黎

之前問過下醫生醫生話都唔知wo, 應該似係d油脂粒
但覺得好似大粒左，想問下有冇巴絲知是乜黎

鑽石

好想擠走佢

白色珍珠

試過但好驚佢痛

唔擠發炎仲大鑊
記得火酒消毒

你肯定係生出嚟嘅話
我都唔知

我隻貓都生過
入咗醫院割

肯定係生出黎，因為粒野都好耐下

我都問過醫生洗唔洗割，佢話如果唔keep住變大都唔需要住既

掌上明珠

唔好亂教人

唔擠係唔會發炎，只要冇傷口
擠左=傷口 仲易發炎

火酒唔可以用係皮膚上做消毒
皮膚消毒用hibitane，藥房有賣